覺唔覺今年個秋天涼撚左好多

喺我印象中往年嘅中秋節都好撚熱，就算去到11月都仲係熱緊
啱啱夾完band行翻屋企直情覺得有啲凍，究竟係我腎仔咗定真係涼咗

好撚爽

涼撚埋右

今年5月最熱 日日35 36度

係，痴撚線

下星期咪又熱

呢2日係涼左啲 之後又會熱返

吓，唔撚係呀
仲諗住拎啲長褲出黎著

以前中秋 玩燭 大風到用板當風

唔係下話

至少10-15年前

果振仲好細個

振你老母

3日後涼撚埋右

今朝出門口心諗呢個世界發生咩事點解咁撚凍
老啦虧啦

點解唔果埋佢老母

暖化撚輸到一敗塗地

夾band玩開咩歌？

熱咗: 溫室效應
凍咗: 溫室效應
正常: 溫室效應

無得輸

硬係覺得成個4季推前左

自己寫下歌咁

贏家或成最大終國

我之前係覺得係成個四季推前咗

秋意會漸濃，碌鳩就會痕，一千蚊